理性討論 toefl同ielts邊個易考d?

想去德國報一個英文教的master 要有ielts 7.5/ toefl 100分
本人英文都幾廢 可惜德文a2考試炒埋
有冇人知邊個易d? 同埋有冇速成班推介?

overall 定係單項
要chok總分IELTS係容易D

應該係overall

要睇你係邊考
唔知點解香港D人比Oral好低分咁
writing 都會好易拉低
TOEFL100分應該易D

中學考過Ielts
溫左兩個月overall 7
ok既

你dse最後拎幾多?

ielts 淨係用左一星期準備writing 同 speaking
最後7.5

toefl 100 易d

ielts speaking 個part可以去用大陸網/app 到搵
speaking好似幾個月先轉一次個scope
所以溫哂佢好大機會中
個時我都係靠佢先拎到7.5
本身dse oral 得1

Speaking:
毒撚考toefl speaking著數啲 唔使好似IELTS咁face-to-face考oral
又要small talk 又要懶風趣同條鬼佬chit chat
Toefl speaking 試下chok 印度 accent (如果練到), 佢哋鬼佬prefer indian over hk accent (pronunciation sounds better and clearer to them)

Writing:
打字快/Handwriting醜嘅人會適合TOEFL writing多啲
同埋TOEFL writing Q.1 非常容易喺外國forum搵到 template. 親身經驗幾次用template都輕鬆28-30

Reading, listening: 個人覺得 toefl ielts都差唔多 睇你自己造化

利申: 未有Strategy = 101 -> chok印度accent+用template = 114

我覺得IELTS唔太難，但writing同speaking對唔少人嚟講都唔容易

加油

Toefl冇考過唔清楚
IELTS我覺得唔太難
主要係要做幾次佢啲paper或者睇清楚佢個形式
如果唔係會唔識做 因為佢同香港啲考試差好遠(我自己覺得

IELTS喺香港應該就多人考過TOEFL
搵資料好易
有好多vocab list嗰啲俾你記

最難係而家英國top既 u要求4份卷都唔低過7

有哩啲list?
我搵過但又唔太相關咁

我記得大陸啲網有
聽講用中左IELTS想人用嘅字會加分

同我完全一樣

我嗰間要overall 6.5 細卷 6.0tbf咁其實我嗰間又唔係最最最top嘅

全8 ielts 爭啲就8.5

Dse level 2

操左四個月

英國唔係top 10 其實當exchange 3 年

返黎香港重要唔係間間認可

Dse 反映唔到一個人能力去到邊

我ielts 都有8

但係dse 2 哂 係得oral 4左

依個真差啲top 20，不過係香港認可嘅
英國人唔會覺係差，但係香港僱主好大機會唔識

我之後唔再覆啦廢時騎劫樓主個post

20k you mean ?

Btw ug = master degree (arts)